岩岩睇完Mr Bean係2012奧運live表演

巴打衰咩坐左咁耐

無睇2012奧運姐

佢真人好認真咁接受訪問時
都覺得佢玩野
太經典

好可愛

首歌好聽

佢讀電機 又似真係毒男
但佢老婆同個女又靚

梗係睇我地祖國女王跳傘果段啦

以為佢揸mini 原來現實中佢揸跑車

佢手車仲好撚辣 好似上過幾次top gear

佢電機碩士會唔會好似拍戲咁自己改